濕疹 想做敏感源測試

之前濕疹都冇咁勁 越大個越勁
去到呢一兩年全年都有 夏天更加嚴重 尤其係唔知食咗啲咩之後 (可能係芒果牛肉蝦蟹)

想問吓各位師兄 有冇邊間推介做過敏源測試去驗下？

試下睇中醫，真係work ga !

垃圾

好多皮膚科醫生都有得做，都係同一間lab嫁啦
你睇開邊個咪邊度做
我之前做完發現乜都冇敏感 但都照生濕疹 仲撚灰

中醫人夾人.未必個個都岩

本身你係咪腸胃差？

我係

父系三代中醫

可以點改善

我都想做，之前濕疹好左9成，但唔知點解呢幾日返左黎

做咗total IgE 做個screening先 以免洗一大筆錢做完一堆敏感原發現自己無敏感

嘗試google heavy metal detox
你會發現同濕疹的關聯性

其實我唔係好明我講嘅嘢同你講嘅嘢之間有咩關聯